一人一個香港既國菜

邊個玩膠我就屌佢老母臭化閪

砌生豬肉

魚強雞翼湯

出前一丁

咖哩魚蛋

西多士

沙嗲牛肉麵

元朗國雞翼尖

車仔麵
西多士
奶茶

餐蛋麵

車仔麵

雞蛋仔

燒賣

魚翅撈飯

溫水煮蛙

魚蛋燒賣

藤條炆豬肉

明將菜單

一定係蛋撻

基本法腐乳

雞翼魚蛋湯